【孤獨情人節】肥妹單身多年 Ziggy：港男當我係豬扒

有冇人可以話到俾我知我睇咗啲咩

我叫李海寧（Ziggy），今年二十九歲。今年的情人節怎樣過？不會有溫馨浪漫的燭光晚餐，亦沒有什麼期待的節目，我會飛到美國公幹。點解？因為我沒有拍拖囉，已經單身了四五年啦。

我不算差

是不是我條件很差呢？又不是呀，我在理工大學畢業，現在自己經營女性內衣生意，主攻歐美市場，說得一口流利英語。雖然是小本生意，但總算是老闆娘。可是，偏偏很難尋找另一半，可能跟我一百四十多磅的身形有關，因為香港的男孩子，一般不太喜歡肥妹仔。

有人說，肥人有福氣，假的。由小至大，也不知被嘲笑過多少遍。我覺得，香港的社會風氣都有一個觀念，就是瘦便是美。所有明星都很瘦的，稍為長少少肉就會被人覺得走樣，形成大家也喜歡瘦的女孩子。肥跟美怎樣也扯不上關係。最離譜的，是會將肥妹仔標籤成「豬扒」。另外，可能香港男孩子的身形普遍都不太高大，或者不算健碩，所以他們都偏向喜歡瘦和弱小的女孩子，可以保護她們。

港男要面

所以，港男的潛意識就是不喜歡肥妹仔，他們如果跟肥妹拍拖，擔心會被朋友取笑，笑你帶一件肥胖的「豬扒」上街。所以肥胖女孩子的愛情路，真的充滿荊棘障礙，我便是其中一個過來人。

不過，我也拍過拖的。但每次拍拖，總會有些不愉快的經歷，都是跟肥有關。記得大學時跟一個男同學拍拖，這是我的初戀。他不時會帶我去朋友聚會，但他的朋友總會跟他說：「你的女朋友都很肥，不夠威水，不是女神的類型喎。」雖然知道是講笑，但心裡總是不舒服，或多或少影響自己拍拖的心路歷程。

男友嫌棄

有時，男友亦會嫌棄自己。四、五年前跟一名香港男孩子拍拖，他經常會叫我吃少一點，或經常說我很肥，有肚腩，那時的自信心也很低落的。

另外，肥妹總是被異性冷落的一群。之前我再肥一點的時候，去一些相親活動，或一些大型結識異性活動，我就好像隱了形似的，明顯會被人忽略。其他弱質纖纖的女孩子，會比較多人注視，很多人跟她們聊天。我自己，就會坐「冷板櫈」被人忽視囉。

其實，我也試過減肥。試過節食每天只吃一餐，但經常餓到暈低。又試過花七萬元抽脂，之後要長期穿著收身的緊身衫褲，行路也一拐一拐的，很辛苦，嚴重影響社交生活。最後我覺得，身形是父母賦予的。我不會再理會別人的眼光，去找欣賞自己的人囉，總好過夾硬改變自己，又或抽脂迎合別人。

我是女神

外國男性反而喜歡豐滿型女仔，例如美國真人騷女星Kim Kardashian，港男一定覺得她大隻，但外國男人會覺得她很迷人。所以覺得自己在外國的市場會大一點，我可以選擇條件好得多的伴侶。都會是因為身形的因素，令自己較喜歡外國人。感覺自己在香港是「豬扒」，在外國就好像變成女神。

一個人過情人節，以前都會傷感的，看到別人一雙一對，尤其是以前很着重節日，一定要跟人比較，我會把照片上載社交網站，告訴別人我有人追求，我有男朋友。但現在人年長了，就沒有這種想法，因為覺得情人節反而是工作的旺季，會花多點時間工作。

即使情人節沒人陪沒人送花，一個人在工作中度過，其實也可以很快樂的。因為，我已經成熟了。

I dont care

幾靚

肥咪著短裙/褲啦

下咁都肥？
我覺得ok啊
幾好

唔差喎其實

大隻閪

youtube濕之娃個條女?

坦白講淨睇佢個樣唔差 瘦返d實有人要

比佢更樣衰 但都有男朋友嘅女仔大有人在
咁多性經驗 應該幾淫

搵個鬼佬咪得

真係唔差，得29歲使乜攪到自己剩女咁上報

肥婆黎講算係靚個批

其實唔差
不過連登仔...

有無諗過可能係性格差

其實佢根本就係懶，齋節食唔運動梗係減唔到肥

又要懶又要靚，邊有咁理想

港男廢要求高只係識上網怨

呢d真係天生大份，唔係偷食豬肉個款肥

減肥嚟講, 控制飲食的確重要過運動
當時都要做下重量訓練令到個shape好啲

佢單身先四五年咋喎 至少曾經有拍過拖

連登仔單身十幾廿年

除時手仔都未掂過

但見襯有女就將條女踩到一文不值 狗都唔屌

現實就日日打飛機叫春

本身未睇之前想講肥婆又打飛機，但真心唔算好肥啦，比例OK，係大份唔係癡肥

我屌

好撚正wo
肉地

極品catgirl都有仔啦

d女人一到30歲就好恨嫁
浸老姑婆味出哂黎
不過中立講句如果佢真係減左肥應該都唔會太差

為大家著想，大家著返褲先

其實幾正

5官幾好
呢d潛力股黎嫁喎

關咩事
肥苟我食夠一打都仲得呀

肥西 不了 貼錢都唔撚屌啦
溝肥婆做女朋友 邊夠膽拖出街？
比朋友見到笑到面都黃

屌原來又係廣告
本來好好地，果朵花真係雞先會咁紋

外國男性反而喜歡豐滿型女仔，例如美國真人騷女星Kim Kardashian，港男一定覺得她大隻，但外國男人會覺得她很迷人。所以覺得自己在外國的市場會大一點，我可以選擇條件好得多的伴侶。都會是因為身形的因素，令自己較喜歡外國人。感覺自己在香港是「豬扒」，在外國就好像變成女神。

挑,姐係佢都想選D條件好既男仔啦,扮乜撚野

真,我寧願有D樣衰但正常身形既女仔,起碼化妝遮倒下+熄咗燈無咩分別
肥真係好難接受,出街實比人笑,扑野果陣又好似屌豬肉咁,拖隻肥手又想嘔

用自己同kim比，人唔笑
人地有波，有腰，有蘿
依個肥婆係偷食肉唔做運動果隻

人地要操幾耐先咁，個肥婆真係，你去跑下步都ok la

咁靚既肥婆又屌得過

惡毒嘅肥婆根本唔知自己性格閪 懶人唔鍾意肥
睇佢仲做e d訪問講d咁嘅野就知
大把肥西樣衰過佢 大把狗公

止唔止一百四十幾磅呀

寧願用7萬去抽脂都唔選擇去做運動

我ok 喎

叫唔少

唔好老屈
佢呢d身型後推一流
廣告就廣告
扮乜鳩

呢種style配美極可以一戰

減多少少就ok la，樣又唔係差

唔減肥仲怪人

同某個自稱女神一鳩樣

樣唔差，但真係肥左d

肥得黎又冇波

樣係唔差，不過落妝先見真章

身形骨架大又多肉

You mean ziggy or Piggy?

洋腸唔係好buy呢種女既咩

係囉

但佢又肥又平

見到六道開post 我以為肥妹同黑鬼/蝻一齊

btw Kim Kardashian個樣好膠面 成個barbie咁款 個胸好明顯分開同拱起 假波

肥得黎仲要無波，肥婆唯一優點無埋

應該係喎，可能勁過 kim kardashian

仲話身型係父母比
屌懶就懶啦 幾多人真係遺傳性肥胖呀
佢老母揸住支槍逼佢肥婆偷食肉?
仲話外國人唔睇身型 人唔笑狗都吠
十個拖住肥婆既鬼佬九個自己外型都係柒
咪講到高質鬼佬會唔睇樣啦 冇d 廉恥

who don't care

嘩！淫底戰鬥格喎

本身樣好似唔差，做肥婆浪費天賦

都算，

講到肥係天生改唔到

都算，

講到外國唔嫌肥，係你班港男唔識貨

自己衰既地方就話係天生既唔關佢事，自己現實係有問題既就個問題係人地唔識貨好話你而唔係自己問題

得罪講句，浄係睇呢度都睇得出臭西格

死火, 睇完張相扯撚左
正過欣宜2倍

真心過得去

我啱啊 同我一齊啦

骨架大啫應該
感覺真係typical鬼妹身型咁

根本最大問題係性格

睇段片 件肥婆話點解港男鍾意廋女係因為港男唔大隻

come on 去到呢刻都唔肯承認自己係個大肥婆

唔肯面對自己既多肉呢個缺點

睇呢件肥婆衣著+談吐

最簡單註釋就係 :

我肥係無問題~
係你班港男唔夠大隻覺得唔夠strong保護我者

只要我著得sexy D 去social

大把鬼佬鍾情於我啦 洗鬼同你班排骨港燦過世界咩

可以一戰

原本我睇片都覺冇問題

望埋留言張圖...

邊度寫佢多性經驗

咁都肥？
屌
如果佢性格好我一定狗衝

0x2=0

性格冇仔駕馭到

腳板幾粉

其實okay

話肥西靚個D到底係咪從來都未見過正常人 定係己經餓到傻左 個樣十足大陸老雞樣咁 塊臉大撚過我屎忽都話靚 連登仔真係食開屎

攞自己同Kim Kardashian比

佢喺濕之娃有分享過佢自己啲經驗
見過佢著自己鋪頭嘅性趣內衣上節目

呢堆野對男性黎講根本唔係加分位

其實大家有無留意佢既談吐嫁？真心幾大方德體喎。
一定唔係八婆煩膠自大無儀態果啲，奕都唔會係好自卑怨天怨地果隻
講啲野完全唔會銀耳，佢性格應該幾好

鬼佬唔係鐘意肥 係kim個種有abs 有ass唔係肥 要做好多重訓先有 同你完全2回事

根本個心態有問題 先代入港男屈鳩人因為佢地唔太高又唔大隻所以先中意瘦/標準女仔
前個part可能的確係岩,但唔通人地高大反而就會中意D肥西咩?咪玩啦
人地高大更加有本錢去溝/中意d fit,索既女啦下話
根本只要係正常男人,無論佢地本身高矮肥瘦都無人會重口味真心中意美極架啦

跟住又話"身形是父母賦予的",都ONQQ,賴鳩埋自己老豆老母tim,好唔要得
係,天生你係肥底,但唔可以減架咩?自己懶就周圍搵藉口,好撚廢

入嚟依個post之前，仲以為係嗰d勁嘔心嘅大肥婆
入到去睇，都唔係好肥姐，正正常常，可接受呀

鬼佬真係好鍾意呢隻

幾正 好淫呀條女

風流大隻妹

勇者塔佢守門都未夠班
事實係一街都係爛肉肥婆拖橙褲瘦毒
估佢要求高，但target果D條件唔差，大把選擇

呢啲真係中年發福 後生時可以無限對戰

無講條八婆擇偶條件既

Ziggy? Piggy呀嘛

我可以

一句講曬，至少好過princejoyce
多錢多時間過呢個Ziggy都減唔到肥

Kim Kardashian 點會大隻 人地有腰嫁

個籮隆架？咁日畸型成個騎樓咁嘅

仲要人地生完仔都係24寸腰（佢話）

佢話冇

拖住果陣你就知

邊有連登仔屌 得喇你呢啲文睇到悶喇

都唔係好肥姐

有無ig

呢啲女人十成九多多要求
又嫌人肥矮毒柒窮
唔係邊有可能冇拖拍

佢係美國應該好受歡迎

又肥 又無波
玩鳩我咩

其實咁諗得，可能本身性格有d問題，未必完全關身型事

個樣正常 不過好肥 性格應該都係閪

難怪港女地位咁高
依家連肥婆都有人吹奏

上到床就知肥婆無論外形同埋牙肉搏都唔爽，自問屌過瘦過佢嘅女但因為下面有肥脂肪擋住細佬搞到入唔曬，又因為全身脂肪較多攬起上黎都唔舒服，但屌瘦d女仔，大概160身高，46-7kg女仔，下下都入曬，頂到盡，抱起黎又舒服，望起身都賞心悅目d

利申：jj16cm up

但他的朋友總會跟他說：「你的女朋友都很肥，不夠威水，不是女神的類型喎。

題外話: 係咪即係話個男仔條條女都係肥婆？
同埋真係有人咁講嘢㗎咩

打死唔信話冇仔溝 講香港男仔要求高 提升洋腸地位... 連登都一堆...

我有無睇錯user name

睇埋張圖真係反胃

咩叫當係豬扒？根本就係豬扒！當你靚女條友就真係盲嘅！

肥唔係問題，肉酸先係

總有d清道夫嘅

Btw狗也不屌

佢對野再大多兩個cup，我包佢結幾次婚

好撚正

見到佢諗起貨不對辦D小姐

有冇係迪士尼做既巴絲，請進！

收嗲喇窮撚 係到扮大袋

唔當你豬扒當你乜

肥又唔算好肥 樣貌又算唔錯，幾正
不過睇落佢唔係因為肥而冇拖拍， 而係太高大又大份，

不了

瘦咗應該靚

成班香港人價值觀根本有問題 盲追要瘦到骨先叫靚 老實講我唔覺得條女肥 極其量叫有肉地 洗撚減咩 咁先好屌
利申：我屌埋你地個份

佢ig係咩，想睇

咁肥都好似冇咩胸咁

尖沙咀女版吳孟達又肥又醜都有仔溝
與其話係身形問題不如話性格問題啦

佢去咗邊

因為你真係豬丫嘛
大家有眼睇

肥又冇波真係香港獨有

不過佢都識打扮吓 ，ok啦

真係好撚肥

召喚肥絲

我屌
pm me

老老柒柒
睇落佢其實唔係好肥
而且幾靚
冇拖拍應該同佢係老闆娘有關(又或者係性格問題)
有錢有樣有條件嗰啲男人唔會揀
中上條件嘅覺得自己可以搵更好
中中中下嘅又可能覺得事業比唔上個女嘅而唔揀

但成日出街都見到瘦/中等身形港男拖肥妹
仲要係唔靚嘅

齋睇樣都唔得啦，唔講你肥唔肥有冇波啦！

骨架大同肥係兩件事，Kim Kardashian 就係骨架大而fit，佢依d係骨架大而肥。睇腰就知，唔通肥人條腰多舊骨？

屌呀
仆街差咁撚柒遠既屌佢老味

你見呢到有幾多人係踩到佢地底泥呀？
唔好非黑即白一碌竹打一船人好冇？

正撚到，駛撚減咩，俾我屎眼都奶埋

外國大把人話Kim異形蘿喎，打針出黎係咁上下，但起碼人地有操

肥婆嚟講佢算靚啦
至少擔上山食會覺得嘥咗

攞自己同kim kardashian比堅on9

我覺得似佢嘅性格問題多啲
成篇文怨婦味好重

點解可以咁肥但又冇波

呢d肯減就會靚

肥其實是原罪………

on9, 減後結婚肥返10倍

一件肥胖的豬扒

佢好似有跳鋼管舞

你邊有個細路咁靚仔呀

還好，呢個級數應該有仔

減多5K我一定屌！！！

哪兒來的自信

明知自己肥又唔肯減

應該幾好屌, 啪啪聲, 幾錢Q

他們想要強姦我.jpg

SORRY 呢張先係我

單身咗四五年就叫「單身多年」
你叫連登仔情以何堪

愈睇愈勾起當年舊登熱烈討論既老雞
一舊水SM女王

佢有做網上節目全身濕之娃
搵到佢fb 鳥，j 緊

唔係好肥姐

唔算肥 我個人來講最中意呢D 有肉地有野揸 不過就唔好再肥啦

淫底肥妹唔錯丫

係大隻唔係肥

又肥又冇波

骨架大者 做番運動操fit 會唔錯

可能跟我一百四十多磅的身形有關，因為香港的男孩子，一般不太喜歡肥妹仔。

咁都算肥妹 有無天理

個post 好撚痴線
咁多人話食得落

就咁睇條片都OK

睇完泳衣相不了 好核突

Ig呢

外國女仔係大份，但人地大份係因為健開身。。。身型先咁好睇。。但你係香港肥，到外國一樣肥。。

"已經單身了四五年"

4,5年....第一段睇到呢度己經唔洗睇啦屌

好撚多癲狗

唔信佢四五年單身
根撚本借啲易賣廣告

肥閪拎kim kardashian黎比

身形是父母賦予的

咪撚再放相啦屌你老母

Kim條腰好幼
係隆到波大籮大先好似好大份

佢係濕之娃度成日著到勁淫

肉彈就係呢D

外型唔會搵唔到仔
應該係性格問題

睇字以為catgirl果種又肥又醜頭髮油淋淋果種肥婆
一開片 根本就係Kim Kardashian 黎

你哋唔屌咪唔屌囉駛乜講咁多姐

btw 貼錢我都屌

diu 好嘔心

係有個大又圓既屎忽, 但睇落完全無美感...

加埋腰個幾串車胎, 後生仔( 30以下) 應該對呢D無興趣

Kim有波有腰有蘿 點比啊屌你

我有喎

用節食減肥 抽脂 買垃圾減肥褲，無腦先係重點 希望佢唔好搞錯重點。有讀過下書了解下自由身體都知減肥唔係咁減

我有
但肥肥地會唔會好鬆

就算條女口講單身要求唔高

你估有你班連登毒撚份咩？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

減左肥一定好正

Ziggy stardust

好撚正，認真

高下立見

冇辦法，香港唔興廚餘回收，外國可能好啲

搵鬼佬啦 呢d size鬼佬不知幾like

4,5年當中抽番半年至一年去減都一定減到啦
根本個人都有問題
又要怨又唔肯改變

咩肥妹仔呀 喂大山婆嚟嘅

樣唔差
但 佢自己個網咪又係用瘦長女model 既相

又唔算話好肥

Kim根本就係fit到爆

貓姐

唔肥喎 咁都叫豬扒
樣都唔差

會唔會全身假野

睇到扯哂旗

可惜這些機會

唔係外國鍾意肥妹 而係文化低既人覺得肥係冇問題

乜撚野當，直頭係啦

都唔係 睇下chloe

其實呢種身型，做gym frim翻個身型應該會更加好睇

女人睇男人既加分位

其實唔差喎！加油你一定得

個樣唔差，瘦咗應該幾靚
我就唔信啦
食洋腸定有固定sp 咋？

做GYM靚身型
靠佢個樣 洋腸都食到

佢話外國人其實好like kardansian 個啲豐滿形 但人地有波有蘿但同時有腰有腹肌 手同腳又練到好firm 佢有無呀？

身型幾正而且滑
樣靚
不過肥妹嚟講波太細
目測得b
克服咗問題應該會有好大市場潛力

係saggy。

佢唔似百四磅喎

Plus size in Asia, small in America
屌那星 真係唔知醜
美國多肥婆係事實
但人地唔會話自己其實係瘦or small size

連登仔真係識食

隆到個波同籮太大先好似好大隻
其實佢好fit

瘦返應該好正

性格問題....

唔知佢為邊個紋落去呢?!

話唔肥嗰班巴打
夠膽就留tg畀ziggy

肥就唔係好肥 但no ball

幾正呀

無乜特別

其實大撚把肥過呢條女都結到
濕豬娃d女永遠覺得自己係上菜

呢種心態先中伏

身材樣性格，男人睇呢三樣，完

肥婆冇一個係無辜

呢個真，骨架好大

呢個真，脂肪唔算多，所以波都冇

外型都唔係咁差，應該係第二d問題

佢係大份姐

你覺得唔會揀姐，咸魚白菜各有喜好
況且揀女同自己身形都無咩關係

咁都唔肥

Btw咁多肥婆都係叫_ _ggy
我有個朋友 佢個Fd叫Peggy (又係肥婆黎)
佢一俾個IG名我睇 我睇錯左做Piggy

如果唔係因爲病搞到肥，而係自己都管理唔好自己個身體，應該係性格問題！

點會冇狗公追，收皮啦扮撚哂野

五毛羅拔利雲度夫斯基

有冇多圖，J痕

以前個樣順眼啲 整高咗個鼻反而養衰咗。

catgirl都有男朋友

身型肥 係無咩波 仲有塊面好尖
其實唔差

以前就豐滿 而家就死肥西
見到條肥脾都唔開胃

如果KEEP住呢個身型真係女神級

肥婆黎講算靚女
好過欣宜件豬扒先
又有自知之明
算係喇啦

有肉地

Piggy
佢樣唔差
都幾坦白
講野都有文有路（除咗咩身型係父母畀嘅）
佢骨架都大

肥得嚟又唔大波，仲要對波分得好開

我狗衝呀

我識一個13X磅既女完全唔係咁既款 真係豐滿唔覺肥

佢最少160+

同意!

Piggy

正啊 好肉地

唔覺得肥

當我冇講過

其實唔減都好正

我都係

e次連登仔咁有口德既

幾靚女喎
係有少少肥，不過大把肥過佢既都結左婚啦
唔關樣事

咁可能機遇，性別，圈子

來來去去都係呢d

佢係咪借D 意宣傳自己D 生意咋

Catgirl 起碼肥得黎有波！

呢啲款隨時每年增重10 磅

屌你蘋果唔好再寫埋班肥婆點豁達唔減磅
娛樂版又事無大小總要推欣宜或者渡邊直美上報

肥婆最仆街係無自知之明
搵大堆藉口話之前減肥幾辛苦但唔舒服
又要話普遍人鍾意女仔瘦
明明係佢哋放棄自己個身形在先
文中嗰位仲覺得自己喺外國有market

眼角高啦肯定
自己又唔係靚
又要搵高大靚仔有錢
全文都無講過佢擇偶條件

呢d先好扑呀！唔識野

明顯想宣傳自己個品牌啦

This 係 that?????

真心有point
外國d肥閪都比人捧到做女神
香港地d肥閪慘慘豬

面皮都幾厚 拎自己同kim k比
人地係屎忽大 唔係肚腩大

大把女仔肥過佢都有人要
應該係性格差

E個？啱d蝻亞口味

其實真心唔算肥同幾靚女 咁就叫人肥妹香港大把肥婆啦

整完重樣衰咗 未整前順眼啲。

Kim個屎忽咪又係假

佢明顯係骨架大唔係肥

我收返我講過既野
唔化妝應該

條女係樣唔差既，正正常常
識打扮又肯減肥就變靚女
問題係肥
同埋心口有紋身，好似雞 又好俗氣
好憎女人心口紋身
大陸雞好鍾意，鬼妹就少

紋身係敗筆

過份自信係敗筆

百貨應百客

咪撚再話因為肥而無拖拍啦

一來佢個身型頂多咪同 欣宜差唔多
樣又唔同欣宜差唔多質素

根本係佢性格問題
聽佢個訪問, 佢肯定平時成日都好撚有自己諗法, 鍾意乜都加把咀畀意見同分析既女人啦
依種女人煩在 乜都可能同你爭論 乜都畀意見 好容易搞到個男人好大壓力同無面

再加上睇佢 IG , 貼埋啲咁既相 你叫傳統既華人 點接受呀

連登嗰班無拍過拖既青頭仔另計

根本正常識拍拖既人 , 拍得耐就知

性格 係重要過 樣同身材

有纹身

呢樣真，心水清

認真 好肥美wo 性格都唔算差

屌你老母殘體字

無男朋友＝／＝無出去玩亂扑野

如果係男人真係加分喇

唔少男人都鍾意肉感女，但前提要大波囉...

知自己衰肥都唔減肥，淨係識叫春

cat girl 有男朋友
但佢無

係邊個問題